{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045812",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 마리아민박펜션"
    },
    "text": "済扶島に位置する炎の鑑賞ペンションマリア民宿は、キャンプとグランピング、ゲハの感じをまんべんなく混ぜてキャンプ場の屋外雰囲気の中で客室前の個人バーベキュー場でバーベキュー及び調理が楽しめ、日没後、炎の鑑賞で皆様とコミュニケーションしながらリラックスした休息が楽しめます。 炎の鑑賞の後はミニマルで清潔な客室で快適な宿泊が楽しめ、済扶島の海と徒歩3分の距離、スーパーまで徒歩4分の距離です。 2日間宿泊した訪問客は宿がきれいで、社長の親切のおかげで楽な時間を過ごすことができたとレビューを残しました。 雨の日も炎の鑑賞が楽しく、雰囲気も良かったと話し、子供連れの家族のために気を配ってくれた点に感謝の気持ちを表現しました。 蒸し暑い夏には皆が焚き火を楽しめる空間が設けられていて、良い思い出を作ることができました。 不慣れな宿でしたが、良い経験をして再訪問したいところとして記憶に残るでしょう。 ペンションはWi-Fiを提供しており、客室は禁煙で駐車も可能です。 休養が楽しめる済扶島マリア民宿では、炎の鑑賞だけでなく、ワイチェスタイルのサービスも無料で提供されます。 個人バーベキューサービスは予約を通じてご利用いただけます。 個別バーベキューの利用時間は午後5時から夜10時までで、炭とグリルの料金は2人から3人を基準に20,000ウォンです。 予約は入室前後に電話で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリア民宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "マリア民宿は済扶島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "マリア民宿ではキャンプやグランピング、ゲハなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿のバーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "マリア民宿のバーベキュー場では客室前でバーベキューや調理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿の炎の鑑賞はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "マリア民宿の炎の鑑賞は屋外のキャンプ場の雰囲気の中で行われ、リラックスした休息が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "マリア民宿の近くには済扶島の海やスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "マリア民宿の客室はミニマルで清潔な雰囲気で、快適な宿泊が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "マリア民宿ではWi-Fiやワイチェスタイルのサービスが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューサービスの利用は予約を通じて可能で、個別バーベキューの利用時間は午後5時から夜10時までです。料金は2人から3人を基準に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、マリア民宿は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マリア民宿の予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "マリア民宿の予約は入室前後に電話で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 419
    }
}